\documentclass[10pt,adobefonts,fancyhdr,hyperref,UTF8]{ctexbook}
% 設置中文字體
% 原始設定
%\setCJKmainfont[BoldFont={黑體},ItalicFont={楷體}]{新宋體}
\usepackage{xeCJK}    % 中英文字行分開設置
\usepackage[T1]{fontspec}    %設定字體用
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{fancyvrb} % for frame on Verbatim
% 新細明體
% 文鼎ＰＬ新宋
%\setCJKmainfont{新細明體}

\makeatletter
\input{format.cls}
\makeatother

\begin{document}
\sloppy
\newcommand\mybooktitle{《Linux多執行緒服務端程式設計：使用muduo C++網路庫》}
\newcommand\BookTitle{用 \LaTeX 排版程式設計技術書籍的一些個人經驗}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[RE]{\normalfont\small\rmfamily\nouppercase{\leftmark}}
\fancyhead[LO]{\normalfont\small\rmfamily\nouppercase{\rightmark}}
\fancyhead[LE,RO]{\thepage}
\fancyfoot[LE,LO]{\small\normalfont\youyuan\BookTitle  by 陳碩}
\fancyfoot[RE,RO]{\textsf{\small \color{blue} http://www.chenshuo.com/}}

\makeatletter
\@openrightfalse
\makeatother

\frontmatter % 開始前言目錄，頁碼用羅馬數字

\include{title}

\tableofcontents

\mainmatter % 開始正文，頁碼用阿拉伯數字

\graphicspath{{diagrams/}}

\include{chapEnvironment}
\include{chapLayout}
\include{chapStyle}
% \include{chapExperience}
\include{chapTools}
\include{chapDiagram}

\appendix % 開始附錄，章用字母編號
\printindex

\end{document}
